Doch ingevolge deze natuurlijke selectie van onze soort die we hebben ontwikkeld tegen macht; geen bacteriën hebben we bezwijken zonder slag of stoot, en voor vele -- die oorzaak verrotting in dode materie, bijvoorbeeld -- onze woonkamer frames helemaal immuun zijn.
